以後我會杯葛所有起高登落既品牌

你以為沒有我們毒男支持你還有廣告收入嗎？

洗洗睡吧林早洩

好

Ads by Google

Topic:

以後我會杯葛所有起高登落廣告既所有品牌

其實咁即係廣告費係睇流量？

Google Drive, Gmail好似都落過呢啲廣告位

唔上高登點知有咩品牌係佢到賣廣告

Google Ad好似係用Cost per Click計廣告費

咁早洩可能收入少過最低工資了